傻西先會買大圍

口講一套，做就。。。。。。。這就是連登仔

呢兩日大雨到咁

連燈仔話唔好買, 即係必定值得買咁解

大圍邊有得輸呀
隔離顯莖公屋都偷步炒晒上去啦